欣賞你先用你做icon 有冇人欣賞呢個強姦犯 用呢個戀童撚做頭像？

雖然youtube真係好多
大家推警犬新一代精神病代言人